希望大家停止討論張超雄議案 集中討論721

相信唔少網友係琴晚收到張超雄議案新聞都大為吃驚
直至今朝為止，支持同反對既爭議聲音不絕，似乎更蓋過了我地最應該集中精力既721集會遊行
我希望大家可以停止討論有關張超雄既議案，不論係應該定唔應該，支持定反對
張超雄同其餘泛民鐵定於721出現，大家到時向佢地發表意見就好足夠

動之以情，說之以理
作為一個反泛民過來人我好想講少少野。基於我政治光譜，以前我係一個逢泛民必反既人。６月９號我鬧泛民點解要叫散水，６月１１號我叫鄺仔唔好扮哂野係鏡頭面前同搞我後出面警察談判，６月１２號我鬧泛民唔好係抗爭場地阻住哂。但隨時間而變，我開始發現泛民有佢既作用，亦都做到議員應該有責任。我亦開始以更理性既角度去睇泛民。

今次既張超雄爭議事件，不論連登，臉書都有激烈既正反論政，咁係一件好事，係非常體現到香港網絡仲有一絲僅餘既言論自由，亦都可以俾泛民三子見到今次既提出議案有幾大既爭議。但好可惜，不論你支持與反對，抽離自己個立場出黎睇，的確今次事件造成左群眾既少少裂痕。成日講不分化不割席，其實針對既係群眾。我唔想去分析究竟張超雄既議案是對是錯，但我既立場的確係希望暫且撤回，集中７２１

呢幾日睇連登同臉書，發現唔少人都有個問題，當對家持有反對意見，就大力批評對家係Ｐ牌仔，係三毛搞分化搞散運動。好老實講，呢類人身攻擊你永遠無法證明，究竟某某人，包括我，既言論係對成場抗爭運動是好是壞，是否可取，就交由閱讀者自己去分析。抗爭社運從來鬥智又鬥力，謹記我地面對緊一個接近一億人既邪惡集團—共產黨。香港人作為全球智商最高既國家（留意我用國家呢個字）我相信香港人既民智，相信香港人既智慧。

俾張超雄洗左成日版，希望大家集中返７２１既運動。７２１既裝備教學雖然有齊，但實際上既行動，集合時間，地點亦都未成定案，希望大家集中返討論７２１相關既細節。記住，而家政府處於劣勢，警隊士氣低落，７２１係重擊政府既一個好時機。香港人，我地錯過左５年機會去抗爭，被港共逼到埋牆角，而家難得有唯一一次翻身機會，係前人種樹得出黎既結果，大家一定唔可以就咁放棄，加油

不內訌 不分化 不割席 不篤灰

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

推721 post

幾時貼埋香港果堆大學

推

總之：
不要私人草案
不要糾察2.0
泛民少做少錯ok?

721見

721 對準政權 五大訴求

721見!

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721